會計妹變虛疑 YouTuber 兩個月觀看次數達 400 萬

近年日本 YouTube 興起 Virtual YouTuber 熱潮，主播會以 3D 虛擬角色取代自己的形像，再以自己的聲線或電腦聲線為 Virtual YouTuber 配音製作影片。會計妹可算是香港最早出現的虛擬偶像之一，該角色除了為旗下公司宣傳外，最近會計妹更向 Virtual YouTuber 的路線出發，而且在短短兩個月內影片觀看次數達 400 萬次，觀看次數比起本港不少真人 YouTuber 還要高。
=====
In 會計妹 I trust!

=.=

日本代表~~輝夜月

同樣日本，第一代Vyoutuber .......絆愛

真人一定好撚樣衰

之前用vpn轉左日本區+jp youtube
都有會計妹廣告

間公司最後會唔會轉行唔搞會計

J佢我不如j恒生護士仔 痴撚線

究竟咩人會睇

WANT TO J

唔似買觀看咩

走火入魔

之前有個訪問話按佢老婆咁做
但佢老婆係中女樣...

東方昇

其實幾恐怖

會計嬸